真圍爐取暖

已經去到欲哭無淚
有屋企等於無屋企
有朋友但真心只有一兩個
有男友但應該等於得返半個男友
我都係盡好本份 唔好再有咁多渴求把啦
鳩up完

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

有冇咁悲呀

咁你想點撚樣呀

起碼有半個

咁撚慘啊

半個都無算係咩

Facebook?